[棍波萬歲]BOT 伏list

心藍柒左, 冇人中到

邊度有寫冇人中